# Article Annexe III

<table>
<tbody>
<tr>
<td width="181">
<p align="center">Numérotation modifiée</p>
</td>
<td width="176">
<p align="center">Nouvelle numérotation</p>
</td>
<td width="160">
<p align="center">Références modifiées</p>
</td>
<td width="162">
<p align="center">Nouvelles références</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>TITRE V : PRÉVENTION DES RISQUES D'EXPOSITION AUX RAYONNEMENTS IONISANTS</p>
<p>Chapitre Ier : Principes et dispositions d'application</p>
<p>Section 1 : Champ d'application</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>TITRE V : PRÉVENTION DES RISQUES D'EXPOSITION AUX RAYONNEMENTS</p>
<p>Chapitre Ier : Prévention des risques d'exposition aux rayonnements ionisants</p>
<p>Section 1 : Principes et dispositions d'application</p>
<p>Sous-section 1 : Champ d'application</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-1</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4451-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-2</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>chapitre VII<br/>(deux références)<br/>même chapitre<br/>chapitres Ier à VI<br/>articles R. 4457-13<br/>et R. 4457-14</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>section 7<br/>même section<br/>sections 1 à 6<br/>articles R. 4451-143<br/>et R.4451-144</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-3</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-10</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-53</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-4</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>présent titre</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>présent chapitre</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-5</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>présent titre</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>présent chapitre</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-6</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 : Principes<br/>de radioprotection</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 : Principes<br/>de radioprotection</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-7</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-8</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4456-1<br/>et suivants</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-103<br/>et suivants</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-9</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>chapitre IV</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>section 4</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-10</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>présent titre</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>présent chapitre</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-11</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-11</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-1<br/>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-18<br/>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 : Valeurs limites d'exposition</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 : Valeurs limites d'exposition</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-12</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-12</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4451-13</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-13</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4451-14</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-14</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-15</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-15</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>chapitre V<br/>les mots : "chapitre V relatif aux situations anormales de travail"</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>section 5<br/>les mots : "section<br/>5 relatives aux situations<br/>anormales de travail"</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4451-16</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-16</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4451-17</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-17</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-19<br/>article R. 4453-24</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-62<br/>article R. 4451-67</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Chapitre II : Aménagement<br/>technique des locaux de travail</p>
<p>Section 1 : Zone surveillée et zone contrôlée</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Section 2 : Aménagement technique<br/>des locaux de travail</p>
<p>Sous-section 1 : Zone surveillée<br/>et zone contrôlée</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-18</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-19</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-9</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-52</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-20</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-11</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-28</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-21</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4452-12<br/>et R.4452-13</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-29<br/>et R. 4451-30</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-22</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-23</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-24</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-25</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>section 6 du chapitre III</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>sous-section 6<br/>de la section 3</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-26</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-27</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-6</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-23</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-11</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-28</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-1<br/>article R. 4452-3</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-18<br/>article R. 4451-20</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 : Contrôles techniques</p>
<p>Sous-section 1 : Sources, appareils émetteurs de rayonnements ionisants, dispositifs de protection et d'alarme et instruments de mesure</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 : Contrôles techniques</p>
<p>Paragraphe 1 : Sources, appareils émetteurs de rayonnements ionisants, dispositifs de protection et d'alarme et instruments de mesure</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-12</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-29</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-24<br/>article R. 4452-13</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-67<br/>article R. 4451-30</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 2 : Ambiance de travail</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 2 : Ambiance de travail</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-13</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-30</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-17</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-34</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 3 :</p>
<p>Organisation des contrôles</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 3 :</p>
<p>Organisation des contrôles</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-14</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-31</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4452-12<br/>et R. 4452-13<br/>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-29<br/>et R. 4451-30<br/>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-15</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-32</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-14<br/>article R. 4452-12<br/>article R. 4452-13</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-31<br/>article R. 4451-29<br/>article R. 4451-30</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-16</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-33</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4452-12<br/>et R.4452-13<br/>article R. 4452-15</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-29<br/>et R.4451-30<br/>article R. 4451-32</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-17</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-34</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>sous-sections 1 et 2</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>paragraphes 1 et 2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 4 :<br/>Exploitation des résultats</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 4 :<br/>Exploitation des résultats</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-18</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-35</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-15</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-32</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-19</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-36</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-15</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-32</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-20</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-37</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>sous-sections 1 et 2<br/>article R. 4452-15</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>paragraphes 1 et 2<br/>article R. 4451-32</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 : Relevés des sources et appareils émetteurs de rayonnements ionisants</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 : Relevés des sources et appareils émetteurs de rayonnements ionisants</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-21</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-38</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-22</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-39</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-27</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-129</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 4 :<br/>Protections collective<br/>et individuelle</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 4 :<br/>Protections collective<br/>et individuelle</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-23</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-40</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-24</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-41</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-23</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-40</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-25</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-42</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4452-26</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-43</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Chapitre III : Condition<br/>d'emploi et de suivi<br/>des travailleurs exposés</p>
<p>Section 1 :<br/>Catégories de travailleurs</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Section 3 : Condition d'emploi et de suivi des travailleurs exposés</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Catégories de travailleurs</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4453-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-44</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4453-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-45</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-46</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 : Formation</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 : Formation</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-47</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>présent titre</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>présent chapitre</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-48</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-49</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-50</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 :<br/>Information</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 :<br/>Information</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-51</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-52</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-53</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 4 :<br/>Certificat d'aptitude à la manipulation d'appareils de radiologie industrielle</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 4 :<br/>Certificat d'aptitude à la manipulation d'appareils de radiologie industrielle</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-11</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-54</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-12</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-55</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-13</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-56</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 5 :<br/>Fiche d'exposition</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 5 :<br/>Fiche d'exposition</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-14</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-57</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-15</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-58</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-16</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-59</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-17</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-60</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-18</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-61</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>présente section</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>présente sous-section</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 6 :<br/>Surveillance individuelle<br/>de l'exposition des travailleurs<br/>aux rayonnements ionisants</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Suivi dosimétrique de référence</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 6 :<br/>Surveillance individuelle<br/>de l'exposition des travailleurs<br/>aux rayonnements ionisants</p>
<p>Paragraphe 1 :<br/>Suivi dosimétrique de référence</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-19</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-62</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>chapitre VII<br/>article R. 4457-14</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>section 7<br/>article R. 4451-144</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-20</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-63</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-21</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-64</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-21</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-64</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-19</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-62</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-22</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-65</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-21</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-64</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-23</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-66</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-21</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-64</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 2 :<br/>Suivi dosimétrique opérationnel</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 2 :<br/>Suivi dosimétrique opérationnel</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-24</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-67 </p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>chapitre VII<br/>article R. 4457-14</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>section 7<br/>article R. 4451-144</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 3 :<br/>Communication et exploitation<br/>des résultats dosimétriques</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 3 :<br/>Communication et exploitation des résultats dosimétriques</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-25</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-68</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>sous-sections 1 et 2<br/>article R. 4453-21<br/>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>paragraphes 1 et 2<br/>article R. 4451-64<br/>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-26</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-69</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-27</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-70</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-28</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-71</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-29</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-72</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-30</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-73</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-27</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-129</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4453-31</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-74</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 4 :<br/>Dispositions d'application</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 4 :<br/>Dispositions d'application</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-32</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-75</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>sous-sections 1 et 2</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>paragraphes 1 et 2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-33</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-76</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-21</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-64</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 7 : <br/>Mesures à prendre en cas de dépassements des valeurs limites</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 7 :<br/>Mesures à prendre en cas de dépassements des valeurs limites</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-34</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-77</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4455-7</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-99</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-35</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-78</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-34</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4455-77</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-36</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-79</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4454-3<br/>à R. 4454-6</p>
<p>article R. 4454-10</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-84<br/>à R. 4451-87</p>
<p>article R. 4451-91</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-37</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-80</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4453-38</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-81</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>présente section<br/>article R. 4452-15</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>présente sous-section<br/>article R. 4451-32</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Chapitre IV :<br/>Surveillance médicale</p>
<p>Section 1 :<br/>Examens médicaux</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Section 4 :<br/>Surveillance médicale</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Examens médicaux</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-82</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-83</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-84</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4453-1<br/>et R. 4453-3</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-44<br/>et R. 4451-46</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-85</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-86</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-34</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-77</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-87</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 :<br/>Dossier individuel</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 :<br/>Dossier individuel</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-88</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-14<br/>article R. 4454-3</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-57<br/>article R. 4451-84</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-89</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-90</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 :<br/>Carte de suivi médical</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 :<br/>Carte de suivi médical</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-91</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4454-11</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-92</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Chapitre V :<br/>Situations anormales de travail</p>
<p>Section 1 :<br/>Autorisations spéciales<br/>et urgences radiologiques</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Section 5 :<br/>Situations anormales de travail</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Autorisations spéciales<br/>et urgences radiologiques</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-93</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-94</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-95</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-44</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-96</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 :<br/>Mesures en cas d'accident</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 :<br/>Mesures en cas d'accident</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-97</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-98</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 :<br/>Déclaration<br/>d'événement significatif</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 :<br/>Déclaration<br/>d'événement significatif</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-99</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-100</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-101</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4455-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-102</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Chapitre VI :<br/>Organisation de la radioprotection</p>
<p>Section 1 :<br/>Personne compétente<br/>en radioprotection</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Désignation</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Section 6 :<br/>Organisation de la radioprotection</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Personne compétente<br/>en radioprotection</p>
<p>Paragraphe 1 :<br/>Désignation</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R.4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R.4451-103</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-104</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-105</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4455-6</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-98</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-106</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-3</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-105</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-107</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-108</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-109</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-6</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-108</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 2 :<br/>Missions</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 2 :<br/>Missions</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-110</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-111</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-4</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-47</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-112</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-11</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-113</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Sous-section 3 :<br/>Moyens</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Paragraphe 3 :<br/>Moyens</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-12</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-114</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 :<br/>Participation du médecin<br/>du travail</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 :<br/>Participation du médecin<br/>du travail</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-13</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-115</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-14</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-116</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-14</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-57</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-15</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-117</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4453-4</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-47</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-16</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-118</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 :<br/>Information du comité<br/>d'hygiène, de sécurité<br/>et des conditions de travail</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 :<br/>Information du comité<br/>d'hygiène, de sécurité<br/>et des conditions de travail</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-17</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-119</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4452-20<br/>et R. 4453-19</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-37<br/>et R.4451-62</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-18</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-120</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>articles R. 4452-12<br/>et R. 4452-13</p>
<p>sections 1 à 3<br/>du chapitre VII</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>articles R. 4451-29<br/>et R. 4451-30</p>
<p>sous-sections 1 à 3<br/>de la section 7</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-19</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-121</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 4 :<br/>Travaux soumis à certificat<br/>de qualification</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 4 :<br/>Travaux soumis à certificat<br/>de qualification</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-20</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-122</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-21</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-123</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-20</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-122</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-22</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-124</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4456-20</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-122</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 5 :<br/>Participation de l'Institut<br/>de radioprotection<br/>et de sûreté nucléaire</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 5 :<br/>Participation de l'Institut<br/>de radioprotection<br/>et de sûreté nucléaire</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-23</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-125</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>section 6 du chapitre III<br/>article R. 4454-10<br/>sections 1 à 3 du chapitre VII<br/>article R. 4456-27</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>sous-section 6 de la section 3<br/>article R. 4451-91<br/>sous-sections 1 à 3<br/>de la section 7<br/>article R. 4451-129</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-24</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-126</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-25</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-127</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>section 6 du chapitre III</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>sous-section 6<br/>de la section 3</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-26</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-128</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 6 :<br/>Contrôle</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 6 :<br/>Contrôle</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-27</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-129</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4456-28</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R 4451-130</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4452-20</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-37</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Chapitre VII :<br/>Règles applicables en cas d'exposition professionnelle liée à la radioactivité naturelle</p>
<p>Section 1 :<br/>Exposition résultant de l'emploi ou du stockage de matières des contenant des radionucléides naturels</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Section 7 :<br/>Règles applicables en cas d'exposition professionnelle liée à la radioactivité naturelle</p>
<p>Sous-section 1 :<br/>Exposition résultant de l'emploi ou du stockage de matières des contenant des radionucléides naturels</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-1</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-131</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-2</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-132</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-3</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-133</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-4</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-134</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-5</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-135</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4457-1</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-131</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 2 :<br/>Exposition au radon<br/>d'origine géologique</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 2 :<br/>Exposition au radon<br/>d'origine géologique</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-6</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-136</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-7</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-137</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-8</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-138</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4457-6</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4457-136</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-9</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-139</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4457-6</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4457-136</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 3 :<br/>Exposition aux rayonnements<br/>ionisants à bord d'aéronefs en vol<br/>d'origine géologique</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 3 :<br/>Exposition aux rayonnements<br/>ionisants à bord d'aéronefs en vol<br/>d'origine géologique</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-10</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-140</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-11</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-141</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-12</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-142</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4457-10</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-140</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>Section 4 :<br/>Dispositions communes</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>Sous-section 4 :<br/>Dispositions communes</p>
</td>
<td valign="top" width="160"/>
<td valign="top" width="162"/>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-13</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-143</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>sections 1 à 3<br/>ces sections<br/>chapitre Ier à VI<br/>article R. 4452-12<br/>sous-section 2<br/>section I du chapitre II<br/>(deux références)<br/>article R. 4453-24<br/>(deux références)<br/>article R. 4452-13</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>sous- sections 1 à 3<br/>ces sous-sections<br/>section 1 à 6<br/>article R. 4451-29<br/>paragraphe 2<br/>sous-section 1<br/>de la section 2<br/>article R. 4451-67</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="181">
<p>R. 4457-14</p>
</td>
<td valign="top" width="176">
<p>R. 4451-144</p>
</td>
<td valign="top" width="160">
<p>article R. 4457-13<br/>article R. 4452-6<br/>et R. 4452-7<br/>section 6<br/>du chapitre III</p>
</td>
<td valign="top" width="162">
<p>article R. 4451-143<br/>article R. 4451-23<br/>et R. 4451-24<br/>sous-section 6<br/>de la section 3</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
